「受夠喇」一人一張港女閪面圖

拋磚先：

以輕度開始-

一人可以貼多幾張，等佢地睇吓佢地個樣有幾核能人憎

唔笑就話人西面

留名跟進

好撚想俾yanny閪我面

陸續有來

溝啲小兒科嘅，等巴打們冇咁惡頂先

你冇撚野啊？

ig?

閪到

留名等睇陳法拉

閪爆我

閪面女神？

唔洗等，法拉西面圖

中級程度

呢個先中級,咁高級同頂級點算..

未到，總有啲S級怪響後面等住你

入黎就係為左睇訓啦柒頭

呢個真係S級

邊個黎 幾正

好串

好想知佢而家點

你唔係鐘意呢類閪面港女吓話

正常樣就勉勉強強可以睇得吓

好撚柒啊

yanny都唔識

依個boss級啦吓話

麻甩佬係咪行街都會戇下戇下一個自己笑 笑淫淫咁？
如果唔係 又叫唔叫閪面港男？

毒撚應該就係行街望住d女自己笑個d

痴撚線，你一定係嗰啲閪面港女

如果班港女有咁嘅身材可能都會嘅

佢項羽古代人黎，唔識都正常

閪面文青

你話我呀？

素顏

素顏即變路人樣加閪面港女格

推

港女不敢面對

除左胡定欣、ruby、訓啦柒頭、同#18
其他我覺得係無表情/發呆
唔通要人分分秒秒都笑咩

個樣咁閪
等我屌爆佢
唔好欄住我

佢嗰吓眨眼簡直係畫龍點睛

發呆個樣都好閪囉

化唔化妝都係

只係未化妝臭d

閪夠未

笑撚死

佢唔做忍者真係曬晒

隻眼細到

j圖多喎呢個post

港女

閪面混種港女

港女屎塔肥

原來萬二蚊係煙鏟，我依家先知

其實係咪服務業中毒太深
唔笑就等於閪臉

幫班仆街港女幫到連自己都呃埋

睇戲服，呢套應該係郭俊安同萬二蚊演嘅古裝劇

明明係張學友

咩戲

lm

閪面飛雞

見過真人塊面方撚到仆街

呢個唔係yanny 掛...

More

正

條仔

有冇醜既西面港女，全部都靚女黎

豬閪都閪面先好笑

邊到有得睇返?

Details

屌你老母大部分都唔係閪面
知唔知乜撚叫閪面

閪面av

你同港女講波=同班爛臭乞衣講鮑參翅肚有幾撚好食一撚樣

More你老母呀
自己Facebook search 陳穎欣yanny
丁撚飽佢啦
陷家產垃圾港男

留明跟進

嘩，亂倫了

呢兩張滿意未？

好多係冇表情樣黎 閪乜撚面圖

屌長頸鹿咁

可能你覺得閪 我真係唔覺
無表情者 點解下下要笑
有d人天生個樣咁 唔係刻意閪面
大把仔個樣都cool啦 又唔見你話佢閪面港男

典型閪面港女-莊思敏

幻想到佢俾人屌緊都閪口閪面

屌你啦

不敢面對

你都on9，我係佢FB cap出黎
毒撚不願面對條女原來咁樣衰

我咪係話上面條友不敢面對yanny素顏原來係咁樣囉

呢條女閪面得黎唔太討厭，可以長揸

唔閪面咪幾好

yanny都唔撚識

做佢男朋友真係命都短幾年

呢條女係整容雞

堅樣衰

整容同雞係咪一定要連住黎用

剛見到

化淡庄已經樣衰

有聲

咩料

Pish

印佣

成堆臭閪

屌，隔離地方嘅女人真係過港女太撚多

又話一人一張

推一推

港女全部都係雞

所以你title應該係 一人一張臭賤雞爛臭閪面圖

咪臭系

心諗：屌你咩狗公，仲唔死過黎幫我影，要我自拍

嘔

名？

嘩，好juicy

真係，9成都唔夠西

好想睇你自貼閪面圖

好多都係面癱咋喎，都唔係閪面

我中學果時上堂個樣西到老師以為我好憎佢想叫佢收皮，其實只係認真聽緊書

笑到仆街

你貼隻豬做咩？

有好多張都唔係閪面

喂 閪面呀 唔係豬閪面呀

係之後果d 全班去果d picnic day佢見我同同學玩，發現我原來識得笑先敢講出黎 仲話同教員室d老師討論過

俾仔屌緊閪都係黑住面？

呢啲日本妹就叫閪得靚嘞

刑鹿大陸妹黎

猶抱書包半閪面。

咁真係幾高質

好惡

嘩屌，成隻鬼咁

樓主識貨

閪

Seed呢？屌你

有撚咩

唔陪閪

閪唔緊要 再緊要靚

港女得個閪樣，靚撚咩

唔夠閪 仲有冇閪d?

靠你

洗米華條女？

係咪都話人黑面
唔洗行街都要笑騎騎呀麻

句嘢好熟口熟面

食屎啦港女

真係閪晒面